有啲咩你會刻意讀錯個名？

士啤多梨

豬柳強

病入膏盲

時倉迷你昌

紅都面曬

貢榮

無良印品

superme

channal againb

童心點星點

酸心傷辣粉

吳卓義

angelb 滑強

繽周樂

我習慣「士多梨啤」 好順口

Michelle
Michael

大眼四波妹

痰仔

Channel
川礫原
ChiNa (好似係刻意讀啱)
Dhoby Gut

鈣思寶->蓋世寶

秦國

林早洩

Longchamp